《必入》入黎放低你IG 嘅saved album 〈有圖〉

假波

lm

假波>真波
視覺上

幸福膠周

左上

中間第四張求名

森咲
你有follow喎

好撚正

Lm